有冇人覺得中共幫維吾爾女人絕育冇問題？

解放女人遮
咁咪唔洗做生仔機器囉

而家順便解放埋香港人?

你知唔自女人生仔幾慘？
你想壓迫女人？

麻煩幫埋班港女絕育 佢地好Q煩

樓主升中三未？

解放非洲災民！國際慈善基金高層集體失業

維吾爾女人唔需要再生仔可以盡情發展事業
你慢慢留喺香港扑嘢生仔啦

自願嘅無所謂，問題係依家唔係

維吾爾啲女幾正 應該拎來做生仔機器改善基因啦

我係以女人嘅角度支持絕育

有人不做，學人做2毛……

支持解放樓主老母

洗撚你解放?
人地鐘易生同唔生，關政府撚事?

維你老母吾爾
係回鶻人/東突厥人

Blocked

你當啲女人係雞啊？！定時定候會生蛋咁樣啊？！

你憑咩代表女人？

憑我係一個真正嘅女人

on9當有趣

男人都冇懷孕能力
中共咁做有助性別平權